［美食］有無人鐘意聞/食肚臍窿屎？

好正，好似榴槤咁，聞就臭，但一食就停唔到

行內好多人都鍾意加少少美極，但我本人比較鍾意溝鼻屎，撩舊鼻屎出黎，放d肚池窿屎係­­上面，再慢慢搓圓粒鼻屎，咬落去首先感受到鼻屎既咸，之後再傳出肚臍屎既臭

呢種兩重感覺令人愛不釋口

加多少少腳甲既屎伴口，吊高陣味，咁就perfect

腳甲屎好正

眼屎最正